貼乜撚傻閪牆有撚用咩又要比人打

更係用油噴啦

小朋友係鐘意玩下貼紙呢 d.戇鳩野，等比人劏